% Copyright (C) 2020 Julie Gendron, Simon Paquette et Jean-Nicolas Pépin
%
% Information de contact : latex.multidoc@gmail.com
%
% Il est permis de copier, distribuer ou modifier ce logiciel sous les termes de la licence LaTeX
% project Public Licence (LPPL), version 1.3c ou autres versions plus récentes.
%
% Le logiciel est fourni "tel quel", sans aucune garantie, qu'elle soit explicite ou implicite, 
% incluant, mais sans s'y limiter, les garanties implicites de qualité marchande et de convenance à une
% fin particulière.

\documentclass[12pt]{standalone}

\usepackage{tikz}             
\usepackage{pgfplots}         
\pgfplotsset{compat=newest}
\usepgfplotslibrary{fillbetween}
%\usetikzlibrary{patterns,3d,quotes,angles,calc}
%\usetikzlibrary{arrows}

\tikzset{%
  /pgf/number format/.cd,
  fixed,
  precision=2,
  /pgf/number format/use comma,
  /pgf/number format/1000 sep={ }
}



%%% https://pixabay.com/vectors/striding-running-jogging-walking-151823/
%%% https://pixabay.com/vectors/street-lamp-lantern-old-lights-146295/

\begin{document}

\begin{tikzpicture}[scale=0.5]


\node at (8,2) {\includegraphics[height=2cm]{street_lamp}};

\node at (4,0.8) {\includegraphics[height=1cm]{stick_flip.png}};

\draw (-0.7, 0) -- (7.8, 3.5) ;

\draw[very thick] (-0.7, 0) -- (3.8, 0) ;

\draw (-2, 0) -- (10, 0) ;

\node at (12, 1) {$\Rightarrow$};


\draw (14, 0) -- (28, 0) ;

\draw (26, 0) -- (26, 3.5) ;

\draw (20, 0) -- (20, 1.55) ;

\draw (15.3, 0) -- (26, 3.5) ;

\node at (23,-0.4) {$x$};

\node at (17.5,-0.4) {$y$};

\node at (20.6,0.8) {\footnotesize $1,5$};
\node at (26.3,1.7) {\footnotesize $6$};
\end{tikzpicture}

\end{document} 